【三名警務人員初步確診2019冠狀病毒病】

【三名警務人員初步確診2019冠狀病毒病】

三名駐守機場警區的警務人員初步確診2019冠狀病毒病。一名41歲男警長、一名32歲男警員及一名28歲男警員日前感到不適，於12月7日分別前往醫院及診所求醫，經測試後於今日(12月 8日) 得知對2019冠狀病毒呈陽性反應。三名警務人員於過去14日沒有外遊記錄，與公眾接觸期間亦有配戴口罩，他們最後一日上班日分別為12月3日、12月5日及12月6日。

警方高度關注事件，並有以下訊息：

一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該三名人員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測；

二）警方已即時派員清潔及消毒該三名警務人員的相關工作地方；

三）警方亦經常提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫；以及

四）警方會靈活調派人手，確保相關緊急服務不受影響。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該三名警務人員的近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

Goal

抵啦

三萬

3萬, thx

連登仔又有得打飛機
一路打飛機一路endorse監控政策而不自知

3萬 thanks

唔好俾佢停 仲差29997

狂賀

開心過聖誕節🎄

係咪哭喪完
聽日就冇限聚令

係咪機場特警？

氣促個促就有

又唔係死左
佢地成日中嫁啦

警甴群組

講到我唔笑黑警就可以即刻取消限聚令咁

氣促龍

聞說依家年輕既重症者多左

好啱佢地三個

又中

速蟲狗抵撚死

其實好少咋 集氣啦

30000-3 thanks

又恐懼武肺，又反對限聚令
我淨係知你係精神分裂撚

建興球員又攪事

齊齊整整

恥笑還恥笑, endorse 監控還監控, 兩樣野黎

得三隻咁少係唔夠架

建興群組

你班仆街冚家剷等死啦

唔使你地啲黑護醫啦

如果可以攬炒商家佬同提高失業率
我唔介意

加油
三萬thx

武肺全面大爆，邊個都唔出奇

唔自律，政府做咩都無用

下場如此，痛快

28歲做狗果個快d死

是日最令人興奮嘅新聞

三萬 thanks

阿蛇係唔係呢排成日都去買球拍

有破壞冇建設

繼續！

促龍 唔夠氣

死咗先話我知

我個人好簡單 唔講咁多涼薄野 三萬

goal

最緊要全3萬警犬有事

雞場特警

👍🏻

41歲好老了

點止啊，全家喔

最緊要人有事

Hat trick

我要全家

goaaaaallllllllll

個肺開多幾朵花先啦

哭𠹌咗

武漢肺炎

三萬，爛肺。Thanks

有，條底褲好黃

繼續啦
咩黑警同樂會丫嘛
繼續搞基啦

死全家黑警唔好搵黑醫護救啦，返大灣區啦

膊頭同個肺都有花

機場高危

中個武廢就打晒飛機 香港人真易滿足
睇黎支共比少少甜頭就收

最緊要…

3.0000名警員中左

3萬thanks

信政府呃鬼嚇鬼咩

明明個比例低左好多 無病徵既人仲多左
得果幾個40幾50幾歲就講到病毒進化咁

可能係速龍

呢幾日一日中兩個
之前三波好似中過十幾隻
2998x左右啦

推爆

rap

最緊要....

機場警區姐係速狗？

講真3個個警察 有幾個中有咩出奇
同埋隻廢到咁 一陣間就好返啦

點會冇
速龍全部比莊定賢迫佢地打人

三萬死全家一隻都不能少

初步確診係咪唔一定確診?

三萬thx

速狗

死撚快啲

yes!

死咗先再討論

大家一齊

黑警死全家

你估每個人好似你咁理智咩

全家！

機場群組

死撚左佢啦

3萬thx

君君

幾時死

that what I am talking about

一齊叫雞？

行過狗屋我成日氣促要除口罩吐啖

三萬 thx

正呀喂
祝你哋三隻畜生唔會好返

肯定叫雞中啦

咪係 計比例 算少狗中啦
成班低能仔打咁多次飛機都唔夠

一家團聚

X全家

繼續，死快啲

30000thx

中唔洗出院

來，小鳯姐呢？

講完，中咗弱流感就成班人high，咪又係會好返出嚟。

一係就真係仲覺得武廢好堅，咁你哋可以繼續俾心機玩防疫game。

應該係叫雞群組

唔駛禁足同強檢？

希望有好消息

係咪去過建興

武漢肺炎呀
乜撚嘢2019冠狀病毒

肺炎加油

班POPO感染武漢沙士～～

黑警群組

好唔開心呀！！！！

3隻咁少，300隻得唔得呀？？？

支那肺炎呀？

希望燉冰強會去探下佢哋

得幾個 惹埋屋企人先講啦

三萬三萬三萬!